個十條whatsapp用嚟舉報黑警得唔得

😂

當然可以 止暴制亂咪用黎制黑警